（再進一步）五大訴求需重新定義

1. 全面撤回逃犯條例 -> 全面撤回所有惡法，包括23條、國歌法、國民教育、明日大嶼、智能監控等等
2. 撤回示威「暴動」定性 -> 包括佔中或之前、旺角事件、以及呢6個月嘅運動定性
3. 撤銷被捕示威者控罪 -> 包括佔中或之前、旺角事件、以及呢6個月嘅所有被捕示威者控罪（包括梁天琦）
4. 成立獨立調查委員會 -> 成立獨立調查委員會以及重組警隊，全部停職接受調查
5. 實現「真雙普選」-> 實現完全由公民提名，不受831框架所制約嘅真雙普選

真係唔好，人哋聽到只會覺得貪得無厭
而且五大訴求都未解決你就改
咁姐係fulfill咗都冇意思 你又可以改做其他訴求

改嘅範圍好大咩？
入面有錯咩？